# DHB Design

công ty TNHH Nhà Đẹp DHB VN ( DHB Design) – Là nơi hội tụ các phong cách xây dựng sư có tài , kinh nghiệm, vận động trong lĩnh vực support thiết kế and xây đắp Nội – ngoại thất.

công ty chúng tôi luôn luôn không dứt nỗ lực nhằm mục tiêu tạo thành các dòng sản phẩm công trình quality, đem đến sự hài lòng tối đa cho bạn về khoảng không sống & làm việc.

góc nhìn
Cho cuộc sống đời thường đẹp hơn mỗi ngày.

Ngay từ khi mới hình thành, Nhà Đẹp DHB đã định vị cho bản thân mình các mục tiêu, lý thuyết cụ thể để nhắm tới đích sau cùng trở thành “Công ty tư vấn thiết kế bậc nhất Việt Nam” trong nghành nghề tư vấn phong cách thiết kế and xây cất những sản phẩm nội thất – phong cách thiết kế.

DHB tạo nên các dự án công trình đáp ứng một cách đầy đủ các yêu cầu và thẩm mỹ và làm đẹp của công ty để tạo ra một không gian sống & thao tác hoàn hảo nhất

Với nhiệt huyết, sự tận tâm, óc phát minh, góc nhìn xa trông rộng và những giá trị đích thực , Cửa Hàng chúng tôi không những tạo thành mà còn gửi gắm cả niềm tự hào của chính mình vào từng dự án công trình cho một cuộc sống đời thường toàn diện.

Công ty TNHH Nhà Đẹp DHB Việt Nam ( DHB Design) – Là nơi hội tụ những Kiến trúc sư tài năng , kinh nghiệm, hoạt động trong lĩnh vực tư vấn thiết kế và thi công Nội – Ngoại thất. Chúng tôi luôn không ngừng nỗ lực nhằm tạo ra các sản phẩm công trình chất lượng, đem đến sự hài lòng tối đa cho khách hàng về không gian sống và làm việc.

Địa chỉ: TRỤ SỞ CHÍNH: Tầng 8, tòa nhà Sannam, số 78, Duy Tân, Dịch Vọng Hậu, Cầu Giấy, Hà Nội.
- VPGD: Số 70, ngõ 34 Hoàng Cầu, Đống Đa, Hà Nội."

SDT: 0989 149 805

https://dhbdesign.vn/

https://dhbdesign1.tumblr.com/

https://www.flickr.com/people/195594355@N02/

https://www.deviantart.com/dhbdesign

https://flipboard.com/@DHBDesign
